# scrap-publicidade-recife

Scrap dos dados (pdfs) de gastos com publicidade por parte da prefeitura do Recife.


## TODO:
- Refatorar preprocessing em multiplas funćões
- Testas de é do tipo multi tabelas:
  - Iniciar com multi tabelas e testar número de colunas
  - Inciar com uma única tabela e testar de nome da coluna aparece valor como 
- Gerar testes e fixtures 

